新團 Secret Number 出道日之 a貨 Irene ^_^

花名 你so damn

有點小醜🙄

唔係太OK LO..

少少mina少少irene

好撚樣衰嚇到縮陽
你屌埋我嗰份

吓？

都幾醜樣

大細眼明顯到
明知出道都唔整整佢
BTW有少少似請夏+太妍

靚過Irene